一人一個去男/女朋友屋企拜年買既賀禮

就到新年 要去男朋友屋企拜年
諗唔到買咩禮去拜年
求大家比下意見

蕉

金莎

靚既貴價水果？
老人家大人唔好甜嘢又唔好曲奇

梗係問你男朋友佢最熟佢屋企人

唔想去

飯券

車厘子
鮑魚
曲奇
麵
美珍香
酒

其實都有唔少可以揀 但都要睇對方鐘意乜

受精卵/胚胎

藍架

5毛

有冇黃色嘅賀年禮品

我買左湯包+鮑魚+蝦子面

本身想買花旗蔘/花膠

因為覺得可以俾男朋友媽媽煲湯
咁男朋友都可以飲埋一份

金莎/曲奇果d唔健康
同埋太多人送啦
可能會覺得好求奇

打算自己整鯉魚年糕送畀佢屋企人

tvb落廣告

日本士多啤梨 諗唔諗得過

佢叫我唔洗買

絲打好有經驗

絲打好有心思

推

因為我一樣成日諗到頭都大埋